有無人同我一樣放假好寂寞，周圍搵d 客服熱線搵人傾計？

政府部門5天工作

有咩電話熱線 介紹？
日日放假都好寂寞

同我傾丫嘛 話哂我地有同一目標

你咁遲先覆我

18503

打緊機呀大佬

1823

1881

做下義工啦

換咗人啦

你就好，有機打

仲有j打添